你有30蚊，會買一粒Godiva定六包繽紛樂？

繽紛樂
Godiva

On9先食Godiva

on9先食繽紛樂

大家樂吉烈豬扒烏冬熱咖啡

板燒雞腿包加大可樂少冰紫菜粉係度食唔該

godiva都唔好食

唔撚食朱古力，去食車仔麵算

食到爛咀

邊度兩蚊包咁抵

邊度有5蚊包咁平

價真棧，360都係13至15蚊左右三包裝
不過有時係波蘭貨 有時有意大利

痴撚線

比我會加多十零蚊買粒 la maison du chocolat 都好過食 godiva。

呢家貴晒啦

兩樣都準備好 晏啲食